hi 淡友 （568）

又冇人開

三個

700 gogogo

怪獸巴1001左又唔開

垃圾怪獸1001唔識開post

$腾讯控股()$中宣部版权局副局长冯士新在2018中国游戏产业年会上表示，首批部分游戏已经完成审核，正在抓紧核发版号

700升完？

又推返

310即刻加put

全倉熊

Qq

條友真係唔識架喎

會唔會係新一輪反彈浪

入邊個呀
Btw 怪獸唔好玩人啦 會累死好多人 雖然唔思考就跟既都係抵死 但冇謂玩鳩人
利申 早期比你呃走左隻外賣仔put之後冇跟你

要睇老美想點

得一隻反, 點反到

屌700咁快回

牛! 三!
牛! 牛! 三!

十幾蚊 回下都正常

但照計外資唔會收到依啲資訊？

CLS
外賣仔一路跌
富途老散就一路入

即日熊 牛過 點睇

反彈日

俾QQ 夾爆既舉手

想一隻救全家 btw個個都咁弱既時候
一消化完好快就會落返 望住QQ玩HSI既牛熊

山底熊左丫！

咁就彈完

山底+左

啱啱落左第一注put

靚PUT

好日都唔玩輪就俾人夾

彈啦 上天花板

700無力啦？

通常咁會慢慢落番

都升左十蚊，仲想人地點

睇上證生唔生性 國家隊入場啦喂

夾左2k
走左

升乜撚

比機會大家加沽

怕死MODE, 唔敢買

又話收爐

QQ回完氣
繼續上

咪係囉,好彩我知怪獸係燈緊

佢要升100蚊

斬完就升

之前272怪獸巴睇得準喎

700又上啦

夾上330
牛! 三!
牛! 牛! 三!

今朝見跌左20格真係
依家回咁多仲輸緊

低位入左 qq 諗住搏彈下 點知升到cls

同路咪gun 跟左3333 put only

佢上到330我真係入多舊錢PUT 爆佢

日日都想收, 日日都要TRADE下先安樂
但又怕死, 走得勁快

應該上唔到個dh 啊

700 買盤第一名

富途

Same

奈奈想買咩

利淡

指標

再上350呢?

喂呀

指乜標 入熊怕打靶咪入沽，坐幾多點都有機會贏

坐下

我3日沒TRADE過喇
介TRADE同介J一樣咁辛苦

300你地敢out 312唔敢？

朋友既對面

700翻生

牛軍咪咁hi會出事

得qq升有撚用

真係唔敢
300先敢

原來你個名先係指標

Same
3格就走

收市有254再講

做咩要戒姐
唔想就自然唔想架啦
愈忘記, 愈難忘記

騰死夾上去做咩

拎左首期put

我9點扣埋手續費賺5點
然後跌左百幾點

要介喇
再豬就不得了

每朝九點半起身先入兩手熊，暫時仲有少少profit，輸得最痛係之前跟大隊入牛 自此之後無再做好過，就無再輸過

硬係覺得今日個市會跌返落去

QQ 幫到咁都仲轉唔到燈就知

唔好喇
再跌好多人跳樓喇

QQ: FAKE NEW 可以跌返落去

玩到咁撚大
我自己先係三注 8%倉

幫盡左嫁喇 堅持信念

320個時已經60% PUT QQ

繼續DEMO囉
但要俾D投入感, 當係真倉咁玩

QQ送錢

冇支持架.
感覺only..

完成審批唔覺對股價有咩反身空間..
預左架啦~

原來你先係高手

呢幾日2318俾人洗爆

瑞銀

我今日都淨係PUT

點解要走..?你ALL IN?

但我都唔敢掂佢
成日出奇不意比人拉高

有阿
入左極牛
69600
入左10皮

上證插水港女冇反應

有沽買沽有熊買熊，最緊要記得分三注

又話轉玩期

港女期結無敵，無視啊爺同美期

700倉擺埋一邊算 港股小賭怡情
Sq先係正業

大家睇路

結期大晒架嘛

食晒未

我夾左6K...

都有玩
IG DEMO+緊
不過豬緊
可能連勝紀錄會被破

威一陣又跌 得qq升

唔食
睇好黎緊12月尾同1月頭
打左都沒所謂
反正DEMO

灰色係唔係平倉?

YES

全個市得qq托，換句話講qq跌=無底

穿底平 ~倉~

比QQ夾得好痛 快D跌返啦

提早期結

仆街 咁多熊軍想走put

唔知上唔上到320呢

但係升喔
點解要平?
佢買左跌呀

今日如果收綠燈算唔算轉勢

一隻騰信救全家

大戶覺得升完

繼續無視所有外圍因素 佢有佢升

下晝有機會轉燈

走完牛一大棍

我
好
撚
想
入
8
5
7
阿

唔洗下午

黎啦 返鄉下啦

唔撚係會轉埋燈呀

莫巴，我挑戰你，入熊啦！

星期五上午玩完大波 下午=妹到完場

嘩屌
原來今日爺閪試過想穿2500

爆升緊喔
咁我更加唔明

止蝕呀
已經遲左一格
因為爆左data load唔到

大戶都比700玩死

700落返黎啦屌你

Q PUT蟹
熊 蟹

輸夠5000, 我宣佈唔再玩牛熊

想問下如果開咗倉但ig維護咁會點

剩係Q PUT都-6000..唉

唔落啦，上面空氣好

摩通開價0.01 ~
法興班X樣0.02

253幾食撚晒啲熊冇反手牛 吊 估漏左700啲消息棍 帶埋恆指彈 準備玩下一轉算

我唔玩喇 跌返300點當冇事啦大家話好唔好

朝早劏曬完我d牛，之後咁樣谷上去

316 補補裂口先啦

果棍點會估到..

CLS外賣仔

細摩出現

老千一棍兩蚊

咩意思？

咁白D啦, 我呢D傻仔邊會明姐

700 呢幾日300$ 太硬 睇得出有野 本來想小call 但我睇淡恆指 諗住佢吾會彈咁勁 食少左轉

升天棍

向下只係以比現價更低成交好似係 可以係佢追沽/平好倉

極速轉燈
短炒一流

計埋正股輸左成萬。。。

唔知仲有沒人玩緊

等緊256加熊

↑：主動買入（外盤），即以賣一價或更高的價格成交股票。以“漲色”表示。

↓：主動賣出（內盤），即以買一價或更低的價格成交股票。以“跌色”表示。

◆：中性盤，即以買一價與賣一價之間的價格撮合成交。以灰色表示。

無牛熊要炒方向 好難搞

256?

同我夾爆班追沽友

走左熊未

我正股豬左4萬

一日波幅百格
中到好和味

信念沽700，大户又出動用700抬高轉倉

今晚再黎一次9夾300試下先

恆指，每升100點溝一次熊，分三注

小事 我尋晚都冇咗一萬

明明紅燈轉眼變成綠燈

訓教等5點

256

轉燈啦

26000樓上期結

250牛暫時唔洗死住

突然唔想玩
想正數過聖誕咁都開心d

今日真係gogogo

巴打 我哋圍爐吓

小心補裂口咋

all in左熊，訓得

唔玩啦
想追返正股豬左果4萬
追到2萬5 豬下豬下又冇哂
永遠的4萬

大戶撚狗時間又到

單日轉向

好撚痛呀屌

轉到再講啦

當佢倒升100點時人...

700

me2...

牛熊試過追到-300 , 之後不斷咁輸，輸到5000, 呢個學費真係貴

5000 一注都返嚟啦
我豬緊100k

撚狗

好彩即斬熊做反手,唔係真係聖誕快落

成交縮到咁

聖誕得番大陸佬同本地老薑

唔玩好過玩

升1000 同跌1000 都係做出黎

係唔係700救全家？

就快佢害全家

同五號仔

樽鹽巴 冷靜下先！

佢係咪打少左個k 字

一個700 救市

轉左啦 開市25512呀
今日錘頭收市 下星期一如果上就258-260

一陣原來果d 審批遊戲係一早已經審好了又仆街了

唔好dt呢 之前見你次次贏多但豬更多 個玩法一定出事

睇少d 呢個po 會有幫助 信我

補裂口下晝跌返就PK LA

開市入熊輸到仆街

Exactly~

今日有機綠幾百點

我都想小注熊 過午市

DT 基本上依加止蝕位就已經set番開市價
佢落番去轉跌就斬
輸好小好小only

700繼續衝dh

其實你有無守紀律 見你之前有po 一段野提自己

心雄好易出事，我之前都雄過～ 輸身家

股海無崖~一係你退出..
你繼續睇

你會再買~

取消IG 啦~
唔岩你~

我炒左七年先走去掂期
你三個月去搞期~~
唔好走去讀U 先啦

坐

下晝睇下點..
指標唔靚架~

qq回未

收工再提下你啲野..

講真.. 我炒呢啲唔叻..
但係止蝕位我自己覺得SET得唔錯

開始建立一套方法去買~

320

今日不宜開盤 尤其熊
得番下星期一半日市
但要過weekend + Christmas
除非你覺得 依2日同你推落去
高手們係272開熊 唔同玩法呀
吉倉嘅學布神 等1月先玩啦
唔通靠年尾幾日追番哂今年數咩

今年由60k到70k到20k
唉
淨係諗追數炸 搞到之前博左幾次牛就豬哂

空倉好舒服
都係等一月港股加沽算數

收倒

未 搏佢下午回返啲先

好在put左師傅愛股992 回小小血

我建議你炒OPTION
牛熊你會買好大~

少少 但依加都似三角爆邊
但大戶格硬托上去邊有咁易跌

好彩今朝做野 上唔到網玩股

好難玩丫！！！！！

收工啦~
睇琴日我打堆野
我都仲覺得會夾多口~ 258 左右~

原本羊緊俾 700搞到豬返轉頭

正呀 依轉落黎無做到put
頭先254開左牛
我都希望到 我，等美女反彈

今朝嗰3分鐘 應該係有連登大戶入市
打亂咗普通大戶

依家連登大戶玩緊ig 下下幾百張期 幾百粒一點

Option 一般入場費幾多架?

有人Q熊羊百幾格跟住輸突添

好大膽...
逆市開CALL 我今日都激到嘔血...

我估佢最多造多隻腳
但係咁樣穿底彈上...

1000 - 6000
視乎近遠~

2018年有賺好走

好似幾千蚊一張，我都冇玩過唔知

Ig真係好難玩，DT d止蝕都唔知set唔set好，好多好多次都係hit完止蝕過一陣又回番曬，玩細期贏就一百幾十，輸就3百4百咁去 我覺得ig岩入錢坐浪多，玩得細一百幾十唔想食，輸幾十點就走，dt一係就玩大d，幾點都照食

消息棍無法啦

IG玩A1每日有100點食已經好開心

好想學 option, 似乎公平過輪
手續費貴嗎?

熊過已止蝕

唔係啊嘛，而家都仲係紅燈你止咩蝕

6.1 一張 x 2

鼎展~

隻700熊信息棍個時俾人啪咗 無咗皮幾野

用咗老婆巴條link，但佢消失咗一齊拎錢都拎唔到

你望下 option 係點玩同公平,0 就會明點解所有網站/券輪商/打手，都推人去買牛熊同輪

不過見人要去食快餐發達，唔通又要阻佢咩

但有時間值

我想問如果你本身買隻輪價外愈來愈遠，個槓桿愈來愈細，你地都係溝原本果隻定係搵另一隻輪買

有70點dji 食唔食好

淨係夜期可以Trade 牛熊已經死得

Option好複雜好難玩，有排研究
玩期似乎方便啲

唔係你自已trade左5次就有架咩

求教學

其實人人都係靠運

唔知陣間ig會唔會又百幾點上落

QQ 熊要開20-30蚊外

係咩，可以點拎 ？

你買兩三次就明 窩輪黎之嘛

期太大啦 嚇死寶寶

真係嚟料的話，30蚊外一日都可以啪

我唔知呀，我都係前日先補番個好友推薦，5次就trade左，唔知要等幾耐呢，你好早就開左？

700 只敢put 打過無數次

其實點補？要打電話？

自從呢度冇左班大神之後就豬到而家
由+6000變-20000

跟唔實真係要玩輪

見到都想喊

呢D突發性一棍 好凶險

要Email Ig 比番邀你既人既資料佢，巴打未補？

介唔介意幫下小弟

好彩琴日收市食左305買既put

我由+58k變-27k

好彩一早走700put

因為我睇25250左右會彈 想貼住開牛 止蝕好小
惦dl個下太快 追唔切一上就追左
依加set左255止賺

個陣有漿巴比cut lose位,布神入市位 近乎無敵

272 之後都冇賺過,

牛！牛！吽！

牛籤

QQ睇黎要救港女

吉倉中

有料

Weekend諗住追番500幾個post學野
希望學到點琢

QQ企穩311-312收市 唔好put住

今日qq可能升夠20蚊

諗下點靠自己好過

買左未啊？

莫巴救熊

岩岩中午Sgx A.50中午有萬幾張成交係咪有D咩啟示

巴打們午安
今日食m記
尋日話獎自己加shake shake粉
img]

升跌都要跟勢
次次博彈痛到hihi

富途包唔包埋qq自己回購?

玲玲
fat fat la

有圖有真相

今次例外

Qq等佢炒多一兩日上320先pur喇

避風塘幾好食

好似你先係fatfat
我記得架

以前d post好多野學
特別深夜post

我揀左紫菜咋
避風塘食過 好味

仆街 又見到你既

好 食多d

點呀 咁都認得係邊？

利申乖乖仔

咁多位淡友巴打
我近排諗通左啦
又可以重新踏上牛熊路

搭單問下 有胃氣點搞

gascon

有胃氣即係叫你牛

巴打仲未輸晒？

呢個星期暫時輸左5k 屌佢

好正

Abc爸都食啦

高手成日 share 大段文字既見解

呢度大把人豬左錢，唔洗灰心！慢慢追唔好急，欲速則不達

** 呢句野都要同自己講

好啊, 陣間落去買

依家入牛搏上258好唔好？？

走唒 只能靠自己

我唔反對執格
但執少少 就輸大大
鋪鋪都係咁
所以我都係坐浪算

正 唔洗$40

學奈奈話齋
抱抱

支持鹽巴

今朝認真工作都俾人屌

kdj 底背馳比mtm 更可靠
今朝果棍睇返圖 好似真要上

1-4月大賺番

有咩唔好屈係心度呀, 大家都係淡友post認識, 係緣份

你哋真係會跟㗎

財演睇QQ450

我會跟奈奈

諗住聖誕都番公司做野
會唔會好傻
因為得我有公眾傻放
今朝俾老細屌醒左
應該要認真啲工作

Gun 比翻500 me

岩岩放lunch 打多啲

樽鹽巴 輸錢必經的
做到岩止蝕同賺己經好好

新手唔宜急。玩慣左大 係返唔到轉頭

paper trade 作用唔大。同實戰兩樣野
建議你放棄day trade
一日有太多唔同signal

好似lunch 咁 你會去牛定熊呢？
如果你牛 止賺蝕放係邊 要諗架

原來俾佢睇住嚟食唔係我錯覺

我通常買貨都唔會上嚟
係俾人夾緊
或者吉左倉先會上嚟

有人傾訴圍爐真係好好多
屈住係個心到好壓抑

空倉既時候真係輕鬆好多
而家等一月翻本 加油

600

好耐無見

尋晚想執格中左100點爆升, 今朝想執下又中 QQ 棍
我都係唔多手住

見到d買盤就知 310又一堆蟹貨

聖誕快樂KADO 下年一齊追翻廿個

支持

得我真心黎鳩叫 吹水

巴打加油，一齊羊返嚟

500蚊羔羔羔

騰信繼續升，個市繼續跌

承你貴言
最近都聽布布講空倉唔過夜
訓好啲下書等下個月

我都有依種感覺

聖誕願望係下年翻本再拯救呢到成班傻散巴打

頭肩頂喎

大佬最近手氣好唔好

一般

咩事回

頭肩頂

落返咪正常返囉
好地地升乜鬼

上證繼續尋底

好想沽QQ

唔跟呀爺係咪想搞港獨
唔沉底去都返254先啦😭

700硬到

QQ好有力

又想出招

QQ 股王

QQ睇多佢兩日先
日線
Macd收窄就黎雙牛
KDJ開始上
RSI仲係70樓下
唔好咁快沽住

明天星期六喎

緊記，熊係唔會輸，利伸全倉260熊

315啦Qq

布神講過穿254就睇240 加上熊市對熊無信心就好易想反手

700獨力頂

股王今日上返320好唔好

買熊又輸3格 覺得今日己經唔識玩

全個市得700升，一隻股升，頂到幾千隻股跌咩

巴打一齊堅持信念
祝 聖誕快落

700下個財報幾時出

岩呀，屌你，
返工掛住炒股，公眾假期做返野補數

怕打靶就轉玩沽

700 富途最多人入貨

唔識玩沽 但怕蝕

騰指！唔係講笑

我相信極少人炒股係逢入必賺，熊市玩沽我只可以肯定你到期前絕對有高過你買入價既時候

代表乜？

防守王2318今日搞咩啊

熊！熊！哈！

咁我學下啦 輪證好複雜

1.唔買瑞字頭法字頭
2.成交多，街貨少
3.係沽就得

下年頭出 annual report, 大概二月掛, 未 check

如果真係怕蝕得多就分夠5注，每升100點加一注

牛牛新功能？
學investing咁出指標解釋喎

勁撚到 啲末日put趕尾班車到價咁

係呀, 早幾日 update ios 版

點整出黎

Click 分析個 page 就有

QQ 五號仔carry成咁

股王 Qq

佢話我做咁耐都唔醒目
啲野多就叫人地幫手做下

頂得幾耐

你老細係傻

好 我學學

但我啲野係得我做到
又唔係個個有電腦
幫唔得幾多

除左qq d 個股被人沽到傻

但係我個牛牛成日都load唔到

d內險沽到hihi

有冇大神分析下今日走勢？

係咪已經收市

啲野係得我做到
↑咁咪即係渣住老細春袋 唔驚比人炒 fatfat 喇

我係口有啲問題
我愈黎愈睇唔到個市郁

睇野越黎越慢

700好猛
佢轉番燈就

最初玩股票嘅時候
諗住贏個chanel ,本身差幾千蚊就買到
點知倒輸番個hermes

唔爭在俾啲建議我

Qq企穩315

100點咁近 到期日同行使價先係最緊要

QQ救全家

我想問下ig係交易時段係會食幾多點
想轉玩ig算
牛熊食水太深

朝早5
夜晚8

似落返去
不過冇認真睇

到期日緊要，行使價就算啦，有賺係咪都放
至於一百點其實夠，反正恆指連升唔到500點

下降楔形加頭肩頂

頂到兩點jump得唔得

傻散表示想買牛

傻散二號

我呢家就再買

大家牛定熊緊

好多散户QQ沽到跌唔落爆升

CLS
2318沒睇一排...
原來穿左70

炒開真係有癮。講到年尾抖下
成日顧住想開期

QQ遊戲批左最少升到330

又燈

唔好啊，入熊啦

依家PUT 匯豐點睇?

On9qq

又講330

騰訊引領全球升災

我睇500

有睇過我9up 就知我表達緊乜

應該冇力上

260熊可以all in，做人做狗自己揀

想+1 dj

上證dl

港女未跟跌，等班大戶覺得qq係時候收割既話，國指實穿10000，上證實穿2500

準備轉燈好未啊各位清

恆指Day high已見

牙爺跌到合家拎
港女就倒升

牛！牛！哈

邊隻殘

今日應該完了 收爐放假
大家唔使睇啦

上證衝dl 恆指衝dh JM9

阿爺彈返上去未啊

我可唔可以都幫你加油
你加埋我名上去

升啊，牛軍

700衝320

衝啊，有無257比我加多注

今日有沒人買CALL/PUT?
怕唔怕長假期縮鳩你窩?

轉燈

今日豬左10k 唉

熊？

輸到真係要戒

重新振作！

Qq沖唔上316

只要夠力轉燈就上太空

好喇喎QQ

玩夠啦700 落返黎啦 咁高跌落黎好痛嫁

入一手騰訊搏一搏

Qq 316鐡頂

咪燈

唔識睇
我連人地俾左負皮我都唔知

屌轉燈

想回番d 想加牛過weekend
直覺24號有得上

若久志

qq 315鐵底

比牛軍開心一陣
QQ一落 希望到時你地走得切

轉一秒燈都算轉 死落去啦

有冇開5號仔PUT?

又燈自己

牛 ! 牛 ! 吽 !

今日真係衰QQ

樽鹽巴，我都輸左40k，差唔多係三分二個本，但我覺得錢可以輸，希望同信心唔可以輸 加油

唉 投降算 今日唔打靶聽日都打

妹下妹下又輸 不過我俾早兩日醒左啦 唔會再蝕入肉

牛牛下年美國上市

五皮野都輸到乾乾淨淨 戒賭了

死都唔追call QQ

轉左燈啦 滿意啦 落地獄好沒

qq大戶買完貨有賺仲唔沽

我都加：豬錢切記要休息 唔係豬到冇肉食

470

真係準備嬲嬲,
等陣睇下有冇-1 開先~

570

Welcome back~

我好掛住你丫

布神返黎啦，大師兄返黎啦

當去澳門賭大細
唔過夜邊有肉食

諗唔到原因唔沽

其實我開始覺得睇股票野根本冇得學曬
到頭來都係賭
好似琴日咁你都唔知佢食完飯仆直尾市又升得番上原位
又好似今日qq棍咁
根本計唔到睇唔到話知知你畫圖幾叻
所以有時其實唔關你事既

騰訊（00700）有份投資、本港互聯網券商富途證券傳已提交美國上市申請，計劃明年初上市，最多集資5億美元（約39億港元），目標估值為25億美元（約196億港元）。
外媒報道指，富途證券擬於未來數星期公開上市呈報，已委任高盛及瑞銀為承辦人。路透社引述消息人士指，富途選擇美國上市，部分原因為上市耗時較短及香港新股上市後表現欠佳，加上美國允許秘密申請，毋須在開始即披露關鍵業務及財務資料。
富途對消息不予置評。事實上，過去半年屢傳富途上市消息，行政總裁鄔必偉9月接受本報訪問時曾表示，香港及美國均為考慮的上市地。富途於2012年由騰訊前員工李華創辦，公司去年中宣布完成1.455億美元（約11億港元）C輪融資，由騰訊領投，經緯創投、紅杉資本跟投。李華曾透露，公司估值已達到獨角獸（估值達10億美元以上）級別

不斷懷疑人生
不過我係輸多手 無懷疑學既野

qq應該無望見310

莫巴牛左？

布神一上水就回

十分認同，所以注碼控制同時機先係大家要真正學
但係大家入得泥呢個POST都係想搵快錢架啦

5 min 期
雙頂背馳跌穿20 MA~

咦 熊不蟹了 發生咩事

熊qq蟹左
準備戒賭

nice, 係三頂背馳，已經係背馳下一支K入左-1，走埋

講左九億幾次 恭喜晒巴打
黎緊就係決定止賺定溝貨賺多d

330應該唔難

學識止賺真係好重要 set好target 睇好位

多謝巴打

其實熊市可以唔洗止賺，反而用時間止賺更好
係人都知恆指實繼續跌，起碼跌成個十二月，咁不如過年前先走

唔提我 屌你老母

尾市先抽上去

自問唔係高手，淨係識基本理論，但我敢寫包單
買熊買沽+肯分注+唔怕坐=港股必勝之道

聽日到

聽日星期六

從此淡友post無人領軍大家就以我個名為宗旨
不過記得分注

我唔理

聽日見330

聽日330, 後日350, 星期一300

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

ok
星期六330
星哥日 350
星期一300
姐係可以入熊啦

已put 700

未見過HSI有位係唔可以入熊

唔加密既

我有啲遠熊都係擺係到
不過有時得閒入左啲近熊 驚爆一爆上去
近果啲就玩dt

跌阿

有冇人有留意開平安 依家呢個價係咪抵入

等左成個下就都味有位玩 難得搵到兩隻令QQ put

電腦分析 34%係324-329

大家收爐未?
收完爐就可以一齊圍爐

岩岩想開爐

黎攬下先

319here

拎錢收工過澳門玩2日

電腦分析 65%係7 35%係J 唔係7就係J

why i just have j photo

我唔係架
以前我買股只靠簡單 FA, 但係入左黎我對個市了解左
唔會好似以前咁 9 入

黎緊熊三我會開始入正股投資架

你知 我知 單眼佬都知

日日攬, 好忙

700陰跌

過性誕, 邊有人仲炒股架
緊係去淫P啦

呀爺穿埋2500

開心

想開熊

恭喜

諗緊開一大渣個股CALL/PUT
不過又驚長假縮窩

我就全倉260熊過夜既 自己諗點靠陰跌兼超買既700升五百點

700準備開車前往地獄

高j左700 比佢夾

2500 係鑽石鈦合金底，冇事既

27號睇樓

你話我果然無厘頭呀我話你訓醒戇九九

CFU 有米

睇定邊棟樓跌

trade 佢老鼠

我都無研究個股
好佩服D人炒期做咁多功課,
又新聞又消息,外圍,指數股都要睇埋
抵人地大賺

唔好咁讚我喇

咁你話晒係我前度CFU
抵讚既
但你招絕招, 我好似用唔到

話時話, 呢排冇人報圖爺入咩貨既? 佢唔燈啦?

其實我覺得而家既體重OK
因為我真係矮...

唔燈啦
上次同佢過夜都嬴

我都無研究
好佩服D人研究做咁多功課

佢入先驚

過一陣就出

點解我會覺得QQ冇可能再跌返27x

2318想彈

唔好話你
我自己都用唔到

又準備玩燈制了

依家追post見到
食得豪d wo 爸爸

同你個名一樣

琴日同你講左

鹽巴

如無意外尾市又有Chance

介TRADE要緊

日日跌幾舊, 點搞

好快升

不如玩下細期
玩細注D
拎番少少盤感, 成功感先

qq 棍棍有力

D小學生都高大過我

qq應該最後一次穿300

又玩燈制

149都有白滑長腿

咩app睇到？幾似牛牛

杯黑牛好好飲

幻覺黎

有無咁升得呀

奈奈好可愛

26700鐡頂

打完個post變豬7格 好彩 大家睇路

又升呀想

係牛牛

真係估唔到個v 正仆街qq

屌但得600億都無

息app唔睇,忍
等25800開熊

中左牛牛特選~
入$12000 有兩股HSBC 同小米手環

乜係小米手環？

股王今日枝燭一口氣包哂前面幾日Ga燭，算唔算破腳穿頭加強版

想佢升再沽佢

熊熊哈

小米手環咪小米手環囉~

但因為係消息棍, 唔知

係咪我有幻覺???????????

睇下幾多人星期一一齊收錢先

特選大户

跌啊

佢正好多...

牛牛吽

彈

升到傻左呀依家
258我都想加

Miki rise rise rise

升到懷疑人生
好彩下午認真工作, 無去PUT

2股

食完個早餐又有得加熊

戒賭 再見

突然覺得所有指標都係廢 同賭無分別

上證例牌尾市爆上

升上258恆指都破腳穿頭啦

29000鐵頂

你又要走?
淡友 post 就黎冇人架喇

X2 屌你大戶

升極都有

莫B唔好走啦
好多人跟你搵食架

257

你岩岩加左？

莫巴
請留步!!!

輸到傻閪咁
果筆錢豪洗去旅行咪幾好
想Jump

痴線，今朝睇隻牛升左廿幾格，果然唔買就睇中，買左就輸甩褲

過往經驗,半日市多數都係升

挽留啊
係咪買太大注呀

個Post愈來愈少人啦

動物真係夠撚晒仆街

唔撚玩

之前大跌左
好多牛軍都針曬啦

冇晒錢溝熊啦

早抖!聽朝見

準備殺上去了

熊坐緊30格
走唔走好
26080打靶

Good night 二等兵，玲玲 everyone

全淡倉緊

補錢退後
遠熊防守

好多人呀, 我都追唔到POST

00好勁, 女股神

向牛軍低頭認錯
下次我唔敢沽港股了

咁多人睇淡 明啦

已止蝕熊

同琴日一樣

連燈大船

話穿254 就freefall 個d 人呢

人地傻散嗎 ><"

夠喇 夾到喊呀
仍然睇250

QQ 落翻300$好冇

+4
搏星期一高開400

Nite

呢排覺得plus 500好啲
頂佢IG D 棍24小時都可以出現

令照食左熊！反埋手

咁勇

如果今日美股又直落呢

年尾得番3日市，睇個勢都係夾淡
信念軍保持信念，下年就食大茶飯

牛左俾人笑我個名頭先

奈奈b唔好講笑啦

牛軍得5同700兩員大將，我熊軍有千千萬萬比人沽到無底既士兵，擺明人多恰你人少

幾時落注好

豬左4k已經好撚肉赤
今個月翻工好似白做咁

今日成日冇時間睇市 高j左qq 安全執幾舊算 好似見頂咁

HSI 已經 257 美琪都係不為所動
究竟佢想唔想升架

257已到，入唔入好？

你要 expect 賺10k 就要有輸 10k 既覺悟呀

700跌啦好冇

賺錢機會又到了
珍惜呢半個鍾入貨時間

上去溝吧啦巴打，仲沖緊DH

起碼318先

股王317

轉勢

好想 put 佢

強勢股都Put

318-320 我set左

我仲係到 不死牛軍

真心, 覺得你好勁
我仲係成日7下7下咁

排咩, 跟

針哂

強勢700 有put 有熊走先

六百億入面有一百億係股王Ga

輝清牛到

牛軍拉高d啦

收市無qq會點

熊坐緊40格
收市前走唔走好
26080打靶
利申學生

咁撚近 祝你好運

股王318

Allin牛 星期一番黎買聖誕禮物

股王318啦

收市前唔通去到320

走

但你可愛

QQ 已經 318

係你岩岩問30格走唔走個陣我果斷忍痛走左

QQ 318

通常一無是處先會俾人話可愛

今日股王救港女啊

QQ
依時候溝PUT未?

大奇蹟日is coming to town

會上330?好難喎

心態平行d先再玩啦，我上次就係溝左搞到追數
如果你覺得星期一會跌，你先會坐姐

今日終於見識到股王既厲害

瑞信一路沽700 一路唱好
算唔算造市發放假消息

利申學生咁又點?

學生同走唔走有咩關係..?

黎緊要學對沖

唔唱好點出貨

等星期一先，尾市通常都抽

好耐冇見過佢咁勁

成手熊係手
可以買啲咩做對沖？

大奇蹟日
全日無睇過市
岩岩望到尋日收市之前入隻call竟然有$$賺

放左可以24號晚去食翠華了

一日豬哂D PROFIT

琴晚夠跌5百 結果今日班淡友咪

升到懷疑人生既感覺
253> 257

太遲只會兩邊都蝕

320溝

走熊未 好痛

想收258 攪到唔知過唔過夜好

贏一萬變2000 屌

睇25950先 最盡263 要睇美女點玩

QQ PUT需唔需要走

真b浪

今日枝陽燭

咁即係今日唔加熊啦

700勢咁 今年330見唔見到

今年得返幾日做喎

外賣仔爆上

留返啲錢係到先 再升加爆佢 的都止蝕左

255 256 257已經三注，我既原則係一日唔多過三注，以免操作太多

無5號仔同QQ 港女係咪最少跌3百

今晚如果美女都做反彈
星期一得半日 夾上
好狗